有咩漫畫男二既實力係勁過男一?

設定/能力上好過主角都可以

World Trigger

佐助

進擊的巨人

比達

我的英雄學院

排球少年

Slam dunk
此post到完

櫻木最尾已經追上左流川楓啦

比達唔算啦得個一時時 正常始終輸悟空個馬鼻

鋼之鍊金術師

死亡筆記

你老母條命已完

追撚到 流川已經入國家隊 櫻木仲復康緊重頭來過

唔係同我講櫻木入果一球射波已經勁過流川呀麻？

無人想同你討論d無聊野
話你第二句好on9姐死蠢

海賊王

努力超人

gundam seed destiny

請在T台上微笑
遠>>>>>>育人

悟飯？
斯路篇超越咗悟空
布歐篇又畀界王神變勁

Seed d 前期定後期

其實阿斯蘭同基拉差唔多姐
一個近戰強一個遠戰強

菲利篇打後悟飯已經係主角，點知捧捧下唔掂 所以係布歐篇要摷返悟空出黎

超速瑤瑤
果陣仲專登錄起黎睇

幽遊白書，藏馬或飛影點都應該勁過主角

鷹村守

高智能方程式賽車cyper formula

幽遊白書前期

前期就係，後期幽助己經勁過晒啦！

多啦a夢

鋼唔鋼唔囉

正想講
不過我一直都當佢男一
一步根本唔好睇

兩個本身係a grade，戶愚呂弟都只係b plus
到後期全部上晒s
但幽助有祖先加持，贏晒

出木杉英才

加賀城太郎
最後超車很熱血

基路亞>小岡

拳願阿修羅 黑木大叔

全職獵人

好難講，因為藏馬前世setting 同幽助同grade, 飛影setting 我就真係無咩記憶

gundam 00

Giroro勁過Keroro

藏馬轉生前係a,係靈界果隊人封結界時已提過

衝鋒21

柯南

基德勁過柯南

胖虎

Sorry,自膠

流川最尾講緊爭日本第一高中生wo
櫻木作為正式有基本功球員 叫啱啱合格
係屈身體質素先咁勁 從頭到尾櫻木對對手黎講都係一張出乎意料既奇牌 但流川係對手明知佢勁都阻唔到
唔好話同山王互爆 我諗綜合講櫻木實力連初中流川都未必去到
如果唔係安西就唔會叫佢用流川多3倍努力練習 否則成個高中生涯都唔駛旨意追到流川

格理菲斯 >>>>>>>>> guts

山下一夫先係啦

一方通行

其實本來setting似係得魔界三巨頭同好少部分係s
睇返黃泉副手條人魚咁廢見到藏馬有手16萬戰力就標尿就知
軍事會議藏馬都講過三大勢力個阿頭同副手例如北神，時雨係相距好大
但到左藏馬話可以培訓凍矢，陣，靈駒，鷲果班有50萬戰士既s級，就亂來了

Reborn

家教 雲雀

卓洛

megalo box

塔矢亮

第一神拳男二應該係宮田
不過鷹村仲好睇過一步同宮田

多啦A夢

邊有人勁過得車人
輕鬆入零加埋lifting turn根本無對手
最後都係加賀架車比多次booster先贏到

範馬勇次郎

劍心定一哥好揪D

加賀贏果呢次就要退役，打後仲有邊個贏到車人
車人冇人超越到

佐助打輸鳴門喎

烙印戰士 格里菲斯

同埋加賀都話佢唔夠車人鬥 係凰呀出盡奶力俾多下boost先贏到

seed d邊個係男一 ?

球磨川禊

第一個即刻諗到既都係world trigger

你專登定點
主角真係好撚慘

點會唔掂
斯路果期個悟飯d人j到而家
個個屌9鳥山明畫到悟飯越黎越廢

完乜鳩啫
樓主又唔係話冇

闇遊戲勁過武藤遊戲

錯哂
基拉不嬲都係主角
只係遲D出場

論技術車人封晒頂 唔好唔記得佢架車性能仲要係差d
入唔到零 根本唔使旨意見到車尾燈

寵物小精靈

香港迷姐
但聽講係日本嗰邊D龍珠迷真係唔鍾意悟飯，所以鳥山明先畫廢佢 捧返悟空出黎

笑死
睇黎已經無人記得主角了

蠟筆小新 風間

足球騎士

叮噹

呢句真 此po已完呢句真係好撚戇鳩
要幾有自信先會覺得 自己講一句就可以完po

飛影 藏馬

但係real入面
櫻木好似已經上左神台

唔係一齊斷手打和咩

博人傳入面佐助話自己輸嘅

流川楓

只係合作倒咋。

幽助大隔世屈爆

All might

飛影同藏馬未去人間前都只係A級。
幽助大隔世講嘅係S級

獵人

但係身為人類嘅最後對決，格斯已經完勝。
但做左神之手就另計了。

龍牙

男二男一
難聽到

日本果啲乜乜戰隊

明明紅戰士最勁
但永遠都有個黑戰士走出嚟勁佢幾廿皮

靈能百分百

爆旋陀螺 龍牙

呢堆友威幾集就收皮啦

紫龍勁過星矢

犬夜叉
殺生丸又勁又靚仔

最新果集俾個二打六炸死左啦。

無記錯佢最尾走去單挑boss死左？

次次班彈散一唔夠揪就等佢出場

通靈王

博人傳個男二係佐助咩？

比古清十朗好揪d

胖虎最高

輸比口遁

要講fans悟空fans肯定多好多啦
個個睇開呢個主角, 仲係由細到大
轉主角點會work

成套系列最後一場比加賀贏左，絕殺無仇報

神之手，無敵了

大岡

真波>小野田

進清十朗

唔好做on9仔ok?

塔矢亮！

手塚>越前龍馬

紅A>>>>>士郎

黑木都算男二？
咁適大把漫畫既配角都勁過主角啦

大劍 是但一個男覺醒者都勁過男主

佢打世界冠軍正撚到

希索加

烙印勇士

勁好多

俊清十郎

冇人講蛭魔？

咩動畫嚟㗎

古惑仔
好多人好打過陳浩南

棋靈王 佐為/白龍＞光

魔法禁書目錄

犬夜叉
殺生丸

朱雀

加旋都唔識
你岩游水落黎？

比你快一步

衝鋒21,黑豹

keroro軍曹

打唔同位好難比架喎

要睇你覺得邊個係男一邊個係男二

Zexal 快斗勁過主角

邊個勁過風見？

七大罪
天上地下唯我獨尊 艾斯卡諾>>>>>>>團長

天上天下

邊個勁得過小智

比卡超

高達0083
賈圖>>>>>>>>>>>>浦木

基本上風見唔係成日壞車跟本加賀唔會贏到...仲要最後個場仲要限制埋

手塚唔算男二?

hunter 男二明顯係基路亞?

OG

勁得過小智? 不死, 同神獸打完都冇事
又溝到女, 又無敵口遁
比卡超成日都打輸

一輝或者紫龍，係咪應該勁過星矢？

最後個場輸左

打起上黎. 其實阿斯蘭，飛鳥真同基拉實力點排？

以武力來計，格斯中期的確係超越格里菲斯
就就漫畫世界觀而論，國家之間的戰爭並非一人可以奪得勝利
所以綜合能力，如統率力，智謀，個人魅力等，格里菲斯係屌打格斯

利申格斯迷

變左神之後
武力都無得打啦

應該5個入面，除左阿瞬應該其他都勁過星矢.不過主角就無法

佐助目的係殺死嗚門，嗚門目的係救佐助，心態上已經唔同
講全盛佐助點夠嗚門黎，嗚門用到所有大地自然能量，係岸本格硬寫佐助吸走嗚門尾獸力量先打和

火箭兵團勁過佢 死咁多次都冇事

後期龍馬爆左天衣無縫之後超越左手塚了

舜係最勁果個呀！

啱啱拎到青銅
已經一早練成星雲氣流同星雲暴風。
星雲氣流單單用氣勁鎖住敵人，已經可以粉碎白銀聖衣。
而星雲暴風，一招可以殺死黃金聖鬥士！

勁到癲！
根本舜就有凌駕黃金聖鬥士嘅戰鬥力。

鬼父

鑽石王牌

唔知你點諗，冥王篇對住個半神有神衣都比佢地打到訓低左。

Full counter 搞掂哂啦

鋼練算唔算...

男一太廢啫佢基本上廢過晒其他所有角色
基本上佢冇乜作用

如果冇記錯，舜份人就係咁。
明明有星雲暴風呢招大絕。
但係打金牛，處女果陣冇用過。
自從一招殺左雙魚座之後，舜根本冇再將自己嘅小宇宙燃燒到頂點，冇再用星雲暴風，冇再用10成力量。
結論，舜寧願讓賽俾人打。

真係史上最悲劇既男主角

king
被譽為神嘅男人

基路亞

唔洗爭 三井壽世界第一

原設定：
基拉>真>>阿
最後出街：
基>>阿>>>>真

睇嚟都似係

雷神

路人真

ching參考翻武藤遊戲0敗

加賀淨係果個彎係勁過車人，其餘都比佢屌住打話過就過

王者天下

同一個人都計

魔法老師

One Piece Zoro

但飛鳥真打低過基拉...阿斯蘭未爆seed都可以斬爛飛鳥真爆seed時斬艦刀

Gundum seed destiny

基拉兩野斬到阿變人棍添

個部機同freedom應該差好遠.同個下佢無爆seed

佢好似都出過幾次

龍珠
悟飯變超2 先

咁真都要換狂換零件先贏到基拉嘅

不過真最弱就可以肯定嘅
明明舊版第一次對正義係因為阿大叫令真唔集中先贏
remaster直頭cut埋改成真直接輸

到底編劇有幾憎飛鳥真呢個角色

藍染 -> 一護

個下又真係幾屈...
不過點睇係因為收視差先換返第一代做主角

比佢贏到一次基拉已經好好，之後兩位都無真係正面對抗過。次次都打到一半。

不過基拉 一次對飛鳥真+雷 都算堅勁

Jojo第七部

洛克人

炎山＞熱斗

無睇，佢會否變巨人？

加旋

果尾都輸，如果隻鴨比無比個大boss收皮分分鐘佢贏男主角

死亡筆記.....
夜神月係屈多一個流克，否則L一定贏

爆漫

基本上 係靠部車嬴主角
或者係Sin "車人感應唔到加賀個幾個圈" 加賀先叫技術上嬴車人

港漫：黑豹列傳
呢到唔知有冇人睇過

勇者死了 主角<裸體變態

Dr stone

Keroro

九龍城寨 AV

明日之花道！
佢做左職業籃球員

佐助用晒尾獸先同嗚門打成平手
平時冇尾獸果陣更加唔會夠佢打

阿斯蘭爆seed未輸過

單講技術 冇得換靈件既真 一早輸左比freedom

果次唔係雷 真又死左

路人真,個名無改錯
真·飛鳥 （日語：シン・アスカ），為2004年開始播放的日本電視動畫機動戰士鋼彈 SEED DESTINY的第一男主人翁

齋藤點會夠劍心打
未學奧義都仲話可以打下 學埋奧義真係成套嘢秒唔到嘅最多三個

模型個設定書有提過個時路人真精神極不穩定所以收曬皮

阿斯蘭開渣古都可以打新三小強

帶傷上陣
第一次開新機
就可以無seed狀態都一刀秒爆seed 真
基拉就好似同真打拉鋸戰多啲

同埋救假歌姬果陣 蘭仔槍法勁好多
啲殺手差唔多係佢一個人打晒

同埋突擊打神盾果場都係蘭仔贏
佢無EN開心口枝炮
先焗住自爆

我覺得呢段打鬥好治癒

路人真本身都係要靠情緒失控先爆到seed
雞拉同阿斯蘭早期都係咁

白首男

七大罪

第一次終結之姬谷佐助贏 他他調調咁離開

疾風傳初遇佐助，
佐助一打四都贏 仲準備用麒麟一吓秒晒全部
係蛇叔叫停咗

第二次終結之谷鳴仔早少少醒 但一樣訓喺地
佐助話「認輸」只係講緊放棄革命，
佢話鳴仔太煩，打極都唔放棄，所以算數
佐助去修行果時
鳴仔都話果場決戰未分勝負
日後要再打過
你當鳴仔小勝

其餘大小encounters都係平手/一擊過招

咁計
佐助 二勝 一小負
可睇高一線

鳴門用仙術吸收咗大地能量先放招大技打
因陀羅之箭

兩個都有借助外力

鳴門用仙術吸咗自然界能量

甘草米先係最勁 作得太屈格硬燒佢本書

一直覺得阿好抽過基

蘭仔唔出手啫

HUNTER X HUNTER

龍珠Z 即係打完大魔王篇之後⋯
已經講明 係講悟飯係主角⋯
一直鋪到打完斯路為止
悟空正式死亡
明明一切都好好⋯⋯
作者又一次想完整咁完結套龍珠⋯
結果，當然係無可能啦⋯⋯
第一次想完成本龍珠係幾時？
就係岩岩打完大魔王個時囉⋯⋯
兩次想收手既都好好，可惜控制權唔係佢度
後面佢都由套野俾人做 掛個名就算⋯

次次睇到人棍嗰幾集都唔敢睇
蘭bb

其實我想表達既唔係佢兩個邊個勁d

福田夫婦真係痴撚線

每代數碼暴龍
好驚個啲衝動型熱血主角

依個我反而認為嗚狗贏

第一次打佐助贏咗，個故事係想證明佢要進步就要去搵大蛇丸

因為佢已經打敗咗嗚門佢地,證明咗自己繼續行條舊路係忍村鳩fing已經冇意義

所以自己要簡另一條路

最後一戰佐助認輸，佢係認同嗚狗嘅實力同信念

打完一輪終於覺得自己幾百集簡咗唔同嘅道路，始終都係人地果條先係正確

自己搞咁多野都係錯，輸到仆街

後尾仲做埋人地嘅影子

進青十郎？

Ys

佢老味Cagalli後期消失咗將蘭bb許配比粉紅頭真係
隔咗十幾年都仲好在意童年缺陷

咪係，正評個啲都係傻鳩重睇啦

七影帝之首喎 廢都係扮出嚟

拳願阿修羅入面嘅黑木贏埋主角王馬，主角到最後開曬兩招大，傷都傷佢唔到，然後主角死埋

但係鳴門只係早佐助少少醒返
但傷勢一樣咁嚴重
算係平手？
鳴仔同佐助道別果時都係話果場平手

佐助認輸應該係講佢放棄革命

佐助諗住地爆封晒啲尾獸再玩天照BBQ
對五影處以極刑
成為忍界共敵 確保各國保持團結

咁鳴門係成功阻止咗佐助做傻事
但佢兩個都瀕死 各失一隻手
所以我覺得只係平手/僅僅小勝

做火影個影子唔關實力事嘅
只係鳴門去做管理
佐助在暗去做情報工作

鳴門專攻螺旋丸 同影分身
加吓尾獸查克拉
六道能力嘅求道玉同兩支閪棍已經用唔返

佐助技術性方面好似全面啲？
體術忍術都可以抄人
劍術、手裡劍、火、雷都玩到一線
再加天照 加具土命 須佐能乎
天手力 地爆天星 幻術 封術吸印
招式多變啲

我諗長期戰佐助就會無mp打啫
但佢啲技能比較勁

一方 >多麻

話一方勁過教主個批係唔係冇睇小說
下星期你地就知

魔人幽助係屌打聖光氣s級仙水
仙水過唔到結界因為佢s級

小智好似無贏過

就好似星矢勁唔過一輝咁

佢啲手指可以隔住護甲拮死人

講身型比古贏晒

格斯可否反cup

超人計唔計

係道場果幕，劍心唔用逆刃，頭都斬甩佢

On9

有生之年都唔知睇唔睇到

係呀,安西叫櫻木留意流川做左幾多下假動作,
要佢留意流川射波姿勢
再加上櫻木同流川單挑過

所以櫻木長遠既目標應該唔係做大前鋒/中鋒
而係好似流川咁做小前鋒

況且以櫻木咁既身高,去到美國係做唔到中鋒啦
反而流川係山王一戰係見到有做PG既天份
呢樣櫻木就未必有

垃圾 成世記撚住佢點對基仔

火神>黑子
寵物小精靈 各種男二>小智
東京喰種
血界戰線

我個侄

未完個套
浪客行

奧米加一定唔係
星矢>>>>>>一輝

小次朗 勁過 武藏咩

但身體質素同天賦無得練
櫻木 彈跳強 身高 手長腳長 有速度 尤其係有柔韌度 靈活性

佢以前未接觸過籃球 但佢一做轉波個動作係超快 睇得出天生球感好

心理質素極佳 天生大心臟殺手 對住山王強隊 用佢岩岩練左無耐既射波絕殺 被人入球絕殺完全唔會浪費時間去頹廢 即卡沖去對面禁區發動攻勢 把握最後機會

球感極好 短時間訓練 已經可以合格基本功球員
佢封阻既時機係極好 甚至比大猩猩更強 呢啲野係天生冇得練 尤其佢啲補防突然跳出既封阻

籃板痴漢 學識box out之後 啲板俾佢拎曬咁制

隊伍中既定心柱 佢單純樂天既性格 一股蠻牛既沖勁 係可以提升士氣 渲染隊友 尤其佢場上既表現 出意不意既封阻 誇張既籃板 更甚令對手都為之動容

根本成個人天生就係打籃球既料 係真係只係輸時間同技術 其他地方完全係贏曬流川

麥嘜>麥兜
麥兜因為夠廢
搶埋個主角做

機動戰士高達0083
主角條女俾人搶咗，又唔够人抽。

果屆真係屈佢壞車

J咪得超2果時J, 去到布歐篇柒到喊啦，本身用悟飯取代悟空
再加隻悟天出黎頂檔，最後係咪唔掂呀，
因為d人要求畫返悟空出黎做主角呀。

家庭教師

超班好撚多...

如果唔計超同10年後
打完純布歐個時.悟飯都係勁過悟空

阿斯蘭部救世

行運超人
努力超人

講套冷門嘢：空手小霸王

基本上男二男三男四都勁過男一

犬夜叉？

係贏唔到聯賽姐

超時空要塞
Max

人地第一代主角

佐助有輪迴眼，唔夠查克拉可以吸

家庭教師reborn

呢套野動畫好睇過漫畫 引擎聲upper cut

套野邊到有得睇返，網上淨係睇到四十卷，最鍾意南廣樹

佐為

前菜達

gundam build fighter

屌 路人真
但係佢爆基拉
啊斯蘭爆佢 都算咩？

唔好咁on9 la, 拎返出黎睇多幾次先講...

追上流川
rodman > mj

你講緊佐助真傳？

淨係槍法已經贏哂
路人真好似剩係vs Stella 先有開槍
基魔係擲槍再唔係就老虎果場群戰

大家唔好忘記seed第一集佢係幾中一個白兵戰偷機成功要員之一
四個偷死左一件

槍戰seed系主角第一當之無愧

惡魔人crybaby

隼人最勁果期冇人贏到
除左明日香啊哥有少少機會

一個人拎四個總冠軍邊個破到記錄

我覺得山雞實力同佢平排
但領導力佢好少少d

而最後洪興都歸佢 有運有實力先得
好打咪做爛頭卒囉

黑子

Sd應該無人覺得流川廢過櫻木掛

大家人類黎講 格斯勁啲喎

佢靠蝕變左神之手先op

唔識控魔學人玩法師

我玩moba game 都係咁
冇控過咁滯

加旋

甘草米＞＞加旋

「死」喺龍珠世界同「去旅行」冇分別

艾斯卡諾

俾基拉削人棍

好似話嗰陣阿斯蘭喺札多同奧布之間迷失咗
揸救世咁耐冇爆過SEED就係證明

網上係到40 only

利申：我自己都係睇到40

JoJo第4部

踢出我天地
棋靈王

斯路篇交接明明做得幾好
係衰布歐篇 悟飯柒到

正到

劍心個師傅好揪啲

超人界比達黎咖喎

HxH

俄仔雙燕齊飛不知幾型

技安勁過大雄

靈能百份百 龍套男

第一個講都算
比古清十郎邊撚度男二

龍珠至龍珠z本身已經都係神作吧

係龍珠超唔掂姐

小智聯賽對手一定勁過小智

講緊做老竇老公嘅話就啱嘅

黑子的籃球，實力男二火神大我先最屈機

流川

超速搖搖
北條丸聖斗 >>>>>> 堂本瞬一

爆船陀螺
朱雀 >>>>>>> 青龍